吳秋北批鬥袁國勇「美國強有力的外援」 醫生憂立法後科學家失研究自由

袁國勇

當日做港豬咩都唔理

而家咪比人批鬥

中共睇你唔順眼好耐，共產黨既天下中只有共產黨有話語權，最多都係放權俾班走狗吠兩聲

你條柒頭以為自己係醫生提供專業意見天公地道，實際上係共產黨眼你就係搶左佢既話語權，重要有時唔跟足黨路線黨指揮，搞到要哂時間同你講數先制訂到政策

你話有無可能阿

好呀批鬥專家 等佢地撤離哂香港

你話中國點出人才呀
唔通靠班小粉紅做科研

之前咪批李嘉誠曱甴王，呢件無料垃圾除咗識批鬥別人仲有咩建樹，佢只可以做呢啲嘢，一係不斷諗計賣港獻比中共，據聞國安法就係佢同另一個政協提出嘅

事實都唔比講